香港十大最高收入YouTuber 全港YouTube界揾得最多錢的人竟然係佢？月賺XX萬港幣

YouTube在2005年創立，短短幾年時間便成為了全球熱門的影音平台。而YouTuber 就是指在YouTube上製作影片的人。因為門檻低，所以吸引了不少來自不同背景、年紀、職業的人投身成為「創作者」，成功的YouTuber甚至可說是網絡上的明星。更擁有可觀的收入，因此成為了不少年輕人的理想職業。但是香港市場那麼小，就算作為星級YouTuber，月入又可以有幾多呢？讓我們一起看看吧

香港十大最高收入YouTuber 全港YouTube界揾得最多錢的人竟然係佢？月賺XX萬港幣（粵語/廣東話/Cantonese/中文字幕)

蛇仔明

想講就講啦 仲要人睇片 收皮啦

出埋啲垃圾片上黎搏click 躝啦 屌你老母